原來講分手都好痛...

真係 講分手都好痛
真係好唔捨得，但繼續落去又會令到自己好辛苦
佢話佢會改，但問題都講過好多次，都係改唔到
我都無信心佢今次真係明我講咩，真係會改

呢大半個月成日喊，喊完以為平復到自己，點知原來唔係。我以前成日好鐘意癡住佢，岀街等地鐵 等馬路 一定會搵機買攬住佢，好鐘意攬到佢實一實既感覺，但依家我覺得好攰 連講分手，都好似要用盡全身既力氣先講到岀黎...

哈 又一pair分手 開心～

對方衰咩？

感情問題一律建議分手

拍拖拍到咁辛苦都要選擇繼續落去既話
怪就怪你自己唔夠決斷

等自己無咁愛個陣再分手囉

盡量唔好比自己個腦得閒諗野啦
唔係一諗番同佢一齊既野 又想喊
同盡量唔好去啲同佢有好深回憶既地方
一陣又會觸景傷情

感建分

就聖誕先嚟玩分手……睇嚟樓主有其他人選

我都試過，明白你感受

做啲自己開心嘅野、煲下劇買下野咁
唔好比自己諗太多

G持你，過去就放低啦，下一個會更好

舒服~

點解好女仔。。都是同壞男仔。。。。

算唔算係性格問題？當一有問題或者我好唔開心嘅時候 我喊，佢俾我既感覺好冷漠，好似我之前俾人非禮，佢俾我既反應都好似一個局外人既反應 唔係男朋友既反應。我有教過佢 下次當我唔開心既時候 喊既時候，唔識講咩既話 就大大力攬住我，但佢好似唔係好願意用呢種方式

但今次嘅導火線係，我發現佢之前 原來去酒吧飲野 識左個女仔，走個時送人哋走，個女仔問佢拎ig ，返到去佢就問人返到屋企未，然後佢哋就傾左一段時間計。但個時係同緊我拍拖，佢同我講係一大班男仔，無講過原來有女仔一齊玩，玩到凌晨4 5點。我覺得內容有啲flirty，但佢話只係閒談，然後我哋就嗌交啦

冤枉 真係無

我9個月前同條女分左手，都拍左成年半，一開始都冇咩野。
但係呢幾日，我同樓主你諗嘅野係一樣，d回憶不斷湧出嚟，我有試過揾返佢，但原來佢已經放低左呢斷感情。好諷刺，一開始係我意氣用事同佢講分手，但到頭來真正放唔低嘅又係自己。

有女朋友仲去Flirt其他女仔就証明佢唔愛妳.分手係最好嘅決定.樓主妳唔好太傷心,到第日佢梗加出位果時就已經太遲.

我有諗過叫返佢出嚟食個飯比我同佢道歉，為拍拖以嚟我所做過嘅不智嘅事情道歉。但係佢已經真係唔理我了

鍾意一個人唔會係咁，你男友未玩夠，唔夠愛你

oh… Lonely Christmas…樓主祝幸福啦

一雞死一雞嗚

其實佢平時係幾gentlemen，但一到嗌交 我唔開心既時候就岀事啦，佢話佢今次真係會改，我都唔知信唔信佢好

其實單野都年幾兩年前，又真係隔左好耐，個時佢住hall，都好難避免去飲嘢呢啲活動，依家畢咗業 好多時候都宅係屋企或者岀街陪我。有時我又覺得會唔會係自己好主觀，可能真係閒談 係我太敏感... 總之就不停腦交戰

點解個時你要同佢講分手？

飲野還飲野 拎個女仔ig目的係咩？預期放時間係個女仔身上/噓寒問暖，咁點解將果啲時間放你到/學業/屋企人？未玩夠就未玩夠

衰on9 想佢氹下我，結果....

拎ig 溝女 關心第二條女 已經飛得
呢個唔係性格問題 係對伴侶不忠既問題

想佢氹都唔會想9個月下話
1個月唔對路就知自己做錯啦

天氣凍啦

就係我講左分手之後過左兩個星期佢同返我講分手
個陣我心諗，冇咩所謂。但是原來我一直都冇放低過

駁唔到
萬聖節第二日佢仲主動問人哋琴日去左邊玩？話自己去左尖沙咀飲嘢，諗起都心痛...

個女仔知佢有女朋友㗎，仲同我男朋友講有女朋友 人生贏家...

個下你覺得無咩所謂 姐係唔夠愛啦
唔好諗啦 你呢個case完撚左
一係你就重新追過佢
唔好下下諗住佢會記得你同佢以前個段感情

傻喇，呢個世界啲女唔會拒絕人，有女朋友又點？見條仔有女都向自己示好，仲唔趁機收下兵/攝下時間咩，反正都無野蝕底。
仲有type女更加恐怖，覺得自己贏撚左個男仔女朋友，係到暗爽架。

即使平日對你幾好都無用，唔專一/未玩夠，分得手，唔好哂時間，只會自己唔開心

多謝巴打你肯同我講呢番說話
我諗佢應該唔會再對我有感情
仲記得佢之前話要移民去台灣
應該plan好曬。
依家我日日係到睇返d相，是咪好變態

唔變態 係on9姐
人係咁 有個陣唔識珍惜 無先來叫春
睇完你仲傷心 唔好睇啦
或者 睇完 喊返次 飲返次 訓醒第二日又一條好漢
衰自己on9可以點？ 努力d工作
將來可能有錢就有時光機呢
到時你咪再珍惜佢囉

如果你有心想追人 就 做返以前追人咁樣 重新追一次

多謝巴打你同我講呢啲嘢
聽完之後個人都冇咁辛苦
我諗真係要努力工作

無用 你今晚又會傷心
識同人講 唔識同自己講
你過左9個月已經好好

睇嚟巴打你都經歷左好多

Exactly
我成日都話佢可唔可以唔好咁理性，一啲反應都無，佢話佢可能本身性格係咁，無反應個時 其實腦海係到諗點解決個問題

但我個刻其實係想佢幫我抹下眼淚 摸下我個頭 攬實我... 俾我feel到有愛
唉 算啦 可能係我諗野太理想化...

真係要人攬嘅 我唔介意俾妳攬

是旦啦

齊齊lonely christmas

哭撚咗

以前我覺得性格不合係分手借口 但其實真係會㗎

依家你心痛傷心其實都只係習慣咗嘅問題
我估你都心知情份已經磨滅晒 只剩返習慣
過一兩個月你適應返自己一個生活就會無事了
下個會更好的

分手後一分鐘 便有後悔聲音

有時會諗，如果佢真係愛我 我又愛佢，我唔俾多次機會大家就放棄一段感情 會好可惜

所以我除咗因為最近發生既事覺得好心痛，我仲係處於一個好迷惘 唔知應該點做既狀態

有時候要搵到
兩個人都咁投入一段感情入邊 真係好難
就算對方只係付出50%
但係你都心甘情願會出150%